721雙星報喜！

民陣於本周日7.21再次發起反送中大遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，嚴格限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界，不能以金鐘或中環作終站；且當日遊行必須於當晚9點結束，有別於過往定於晚上11時59分。警方也企硬只開放軒尼詩道西行3線及兩條電車路，拒絕開放軒尼詩道6條行車線。https://hk.news.appledaily.com/local/realtime/article/20190719/59840971?utm_campaign=hkad_social_hk.nextmedia&utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_content=link_post

既然係咁，大家不如諗下灣銅雙響？金鐘擺明被封(其實佢封唔封我理撚得佢咩，但咁就聚唔到多人)，地利人和都不利我方
但灣銅兩地都有好靚嘅地勢，後者仲要多支那人而且對家應該冇演練過呢兩個地點，我覺得兩度同時開花會幾靚

721 be water，遍地開花永不凋零！各位手足後日見

姐係助攻我地銅鑼灣shopping嘆冷氣啦
金鐘又多監控燈柱又小市民

721金鐘

冷靜啲 佢叫得你地係灣仔 預左有野搞 一定會有部署 唔好咁輕鬆

金鐘難聚人呀ching，未必贏到

但老銅

721不見不散

721721721